依家d 90後竟然未玩過Black magic！比我地當傻仔咁舞！

今日食飯果時講起O camp，

依家正常常常既學生都會玩O camp，

雖然我果個年代未咁興玩呢d，

但都有d 大o 玩下，

咁玩Ocamp d game 都不外乎幾樣，

其中一樣就係Black magic，

詳細唔形容啦，主要係拎黎玩d flashman！

點知隻90後未聽過，

咁我就出左幾條拍蚊考下佢！

點知佢真係唔識！

我同我d同事當隻90後傻仔咁舞，

佢研究左成個鐘都未知點玩！

Flash man ?
你d英文衰到貼地。

閃電俠都比人舞

樓豬好波

Take a sip of my secrete potion~

D 90後悟性真係好低
留佢地係公司真係晒guess屎

仲90後？
今年畢業生都95年出世啦

your fight ar
90after is robat ten

Back magic 都串錯

The Flash

hoball

Flesh Man 呀樓主, 垃圾英文

Freshmen
你同樓豬一樣錯

90後是原罪

其實係咪想講Fishman

Ching ho ball

難分真與假

fisherman

ching ho hall!

我玩ocamp 果陣第二鋪就明